有冇人有興趣整啲香港meme?

劣改拋磚

亞洲人咪搞咁多野 你地做乜都係柒

冇

岩, 亞洲人=原罪, 最低賤

9gag 唔算咩？

有follow開

算嘅但係題材冇咁本土

遊戲玩法
圖(如有)
姓名: XXX
角色: XXX家的下忍
忍術: XXXXX (解釋)

姓名:日向。若驊
角色: 日向一族分家的下忍
忍術: 嬲嬲豬的白眼 (用能看穿香港D錢不斷流向外向外地)

姓名: 藥師月娥
角色: 經常扮好人弱者的上忍
忍術: 奶媽術 (相信大家都明)

整表情包

生成器